postcard習慣一問

大家去旅行寫postcard比朋友有冇揀過？
best best best fd先寫？其他冇份 定係呀豬呀狗都照寫照寄？